[廣傳] [夢遊必入] 超簡易防止警察影鞋

有夢遊症朋友都知，宜家警察好中意影鞋，因為夢遊完衫褲可以掉，但鞋好難夢遊一次掉一次

但其實有一個方法可以超簡易防止警犬影鞋認人，又唔妨礙行動，只需一碌電線膠紙或牛皮膠紙，再用一分時間就保護到自己

唔知係咪得,但推住先

推

要多人做先得
唔係仲覺眼

咁做係避免控方用鞋的特徵黎指證你
所以覺眼唔係問題

附近個個都無貼得你貼咁咪變咗特徵囉

夢遊完撕走佢 冇人會知你著咩鞋

係，係防止警察響現場影底義士對鞋之後，再上門收走對鞋，上庭時黎做證據

所以當場覺眼完全唔係問題

無人叫你痴住返屋企架

特徵的意思係黑警可以對比返你現場對鞋 同埋喺你屋企搵到的鞋
作為你就係犯罪者的證據

如果人人都咁做的話
痴住返屋企真係唔係問題
大原則係去識別化

Pish

同埋我唔知有冇人講過
眼睛都係其中一個好容易辨認的特徵

多人做既話，淨係黑衫包頭帶口罩都撚死班狗同埋偷拍鬼啦

前線十幾個係咁仲可以靠鞋認，五十個呢，一百個呢？ 全部出既人都係咁呢？

但都應該推

特徵唔係淨係上庭用嚟指證你咁簡單
仲有用嚟connect唔同片段，喺入面trace返你行動路線嘅作用
比起一對普通波鞋，包成咁顯眼得多係事實
所以先話一係唔好整，一整就要有其他人掩護先有效

都岩

中後線/和理非，你地都可以幫助到前線為你地而衝既勇武。

眼鏡先啱

[英文速譯] 綜合大量警察嚴重違規行為

白飯魚好過啦

所以走人換衫嗰時就要撕咗佢

著鋼頭安全鞋返工會唔會好怪

梳 錯POST

點捱全日

簡單D笠鞋套有無得諗?
買D平用完就掉

又平又方便

笠鞋套啦
驗會驗到字對鞋有牛皮膠痴過

仲顯眼喎 穿個膠袋算啦

1. 案發經過認人認鞋
2. 事後捉人認人認鞋

1+2都成立就更大機會告得入

痴膠紙可能另1更明顯，設勿以身試法

腳板底痛到仆街

7仔有落雨鞋套買

上淘寶買高仿限量版鞋

其實用鞋套咪得

On9...周街都有喇依對公廁鞋
我就唔信佢單憑依對鞋捉你
你咁痴咪仲揚

Push

push

夢遊緊更易俾狗咬

不如買白飯魚著完掉左佢

冇計架喎
你想唔舒服定係俾狗事後咬

派鞋套好過啦

貴

加個鞋墊囉

我都著樓主呢款

有啲鋪5蚊100個咁上下

可行！

落到場覺眼無所謂

唔着鞋咪得lor

返工成日驚整污糟對鞋
平時工廠姐姐用啲衛生頭套可以笠落對鞋
驚跣下面開個窿

七仔有啲爛鳩膠鞋套賣

推仲有落雨包鞋啲鞋套有冇得諗

跑步會唔會仆街架

正正常常點會痴啲膠紙落對鞋啫
鬼唔知你夢遊咩 你驚嘅痴膠紙嗰陣留條尾 一醒即刻抆囉
有咩好嘈

下面開個窿

平平地一人一對白飯魚啦

好奇怪既logic

想手足仆街？

不如買個鞋套仲方便啦 又防水

唔用縐紋膠紙？

利申 平時清潔會用 係跑唔到步 步步為營咁

用絲襪笠鞋
鞋底痴紙皮防穿
統一全用黑色襪
可以reuse
就算丟左佢都唔可惜

開始制服化 成立民防隊第一步

呢個好呀又有黑色 又防滑防雨

想跣死？

不如大家都買對安全鞋算啦
$99

有種叫防水鞋套，鴨記好似30蚊左右。
仲有另一種方法，搵兩個膠袋，上面拎條粗橡筋扎實。

鴨寮街十幾廿蚊對

啱啱想講

牛皮膠紙以後要成為必備物資

加個鞋墊入面咪得

跣死你

廣傳，好人一生平安

畀$20買對白飯魚好過啦

著呢個，應該會成為全街焦點...

唔怕仆街咩

有得諗

好易磨爛，冇效果

我都係著依對

買黑色既落雨鞋套，真心好用又放便

我冇嘢講

呢種鞋套覺得點，利申落雨果時用

鞋套貴嘛，膠紙一碌就夠幾十人用

個個都貼你仲唔識貼？

一人一對白飯魚

整到咁未去到都比狗拉左番去

還有耳仔

用黑色膠紙會唔會更加好

搵人搞批發

示威物資item list +1

落到場先痴都係一分鐘嘅事

和理非可以 前線唔得

要遮埋耳仔

不如鞋都全黑

仆硬街

(請廣傳！）

以下餐廳/店舖係曾經係反送中期間，
強烈譴責示威者係暴徒擾亂香港、支持黑警濫用暴力、想食兩家茶禮既店舖
希望大家係抗爭以外，平時都可以齊心抵制呢啲舖頭，唔好再幫襯！
比佢地知支持黑警係要付出代價
所有資料由連登、Facebook、IG綜合所得，內容包括但不限於餐廳/飲品店/網店/實體店
如有補充，可以係下面填表 （spreadsheet唔會公開編輯驚比人玩野）
會盡量每日更新
另附上食環舉報熱線 2868 0000或 1823

enquiries@fehd.gov.hk

撐黑警/撐送中黑店名單

Facebook page

補充表格

【極重要】正視港人健康問題

痴鞋面點會仆街

講真，排咗對鞋算啦，夜長夢多啊，買啲平鞋用完就掉會否好啲。

即場幫人痴

嘩有白痴仔呀

雖然我buy個concept 但夏天啊師父
如果冬天抗爭應該會多人和議

同朋友交換舊鞋咪得囉

但就係好多人唔會出一次就掉一對，亦的確好難個個星期都掉鞋啦

同埋平鞋唔方便跑

一卷膠紙，落場時用一分鐘痴就搞掂，方便過又買又掉好多

點跑呀

仲有黑色款揀
各大街市有售
支持全人類白飯魚

笠膠袋咪得....
加條橡筋，爛左就換

跑唔郁

唔好，真係比人上門搜既話，佢地拎同鞋做分析check膠紙痕既位置更容易比人入，都係掉撚左佢啦

sor借借你位
將77黑警打記者打市民推上reddit熱門

reddit戰場唔夠人幫手推
同埋有無人有英文字幕既片/圖po入黎
d外國人問緊證據啊
聚多d英文圖+片係reddit再開新po
希望今晚前開到
舊果個淨字未必夠吸引

順便防埋水
其實唔錯
應該推呢個post

呢種如何？

其實根本好難認 公廁鞋

買個套好似仲方便 呢個落雨好麻煩

袋都易認，唔係用不死鳥呢d公廁袋既去買個幾十蚊既淨色袋啦或唔帶袋

浸黑油先

其實你哩d 公廁鞋真係冇所謂

平時買開唔同鞋帶 每次出街都用唔同色
（深色為主）

你估拉人淨係睇一條片就知你住邊搭咩車咩
要睇好多CCTV架
唔夠人一齊做嘅話咪更加容易喺其他片段度認得出你
查到你身份下落囉
又唔係叫你唔好痴，係叫你要做就要搵多啲人一齊痴
做乜春姐成班人

=7-11果啲

駛鬼咩，買對長襪，之後腳連鞋穿入去咪得囉

提議大家幫迪卡龍買對百靚蚊
我行山行泥路 著到污糟就會扔

地盤鞋咪算
一百蚊對
鞋頭有鐵片硬到爆踢人又痛防俾人踩腳
掉左佢又唔心痛

不如著同款鞋，有無得諗

我有幾日做運動真係著白飯魚
其實因為冇鞋著 加埋舊鞋啲鞋墊做全日運動都冇問題

呢隻？
行山鞋好似好貴

好on X

無人叫你著對全球限量版去野餐嘛, 求其一對沉色大路貨, 最緊要番去洗下鞋, 你知啲鄉下幾多泥幾多狗屎架啦

有黑色

你隻鞋爛咗咩？

加個落雨用既鞋套咪得囉你 d膠紙行兩步就甩啦

呢個阿Q方法有無得諗：

出發前，用刷得甩紅筆喺對鞋當眼位畫粒星，影幅生活照。

出發就刷甩佢，用刷得甩綠色筆畫一個心

完事後，刷甩佢，用永久紅色筆畫返之前個心。

無錯，離開現場後搣走膠紙，就無辦法證明嗰對鞋曾經喺現場出現過，又唔洗扔鞋

耐克扮牙迪達斯

【乳胶男女鞋套家用布可反复洗防水男鞋高筒小巧沙滩个性蓝色黄色低】 点击链接，再选择浏览器咑閞；或復·制这段描述€22rZY63y1Bc€后到👉淘♂寳♀👈

$10 人仔咋！

鞋入唔到罪嫁 之前朋友唔見咗prada銀包 之後佢就講個款出嚟 跟住個差佬就問有咩證明呢個銀包係你 出面大把人都係用呢個銀包又冇特別特徵 憑咩證明係你

唔著鞋咪得囉 哈哈
又話和理非 又要驚比人拉 咁難明

屌你依對鞋通街都係平平地一人一對咪搞掂

黑色白飯魚？

最好一定係咁

Decathlon行山裝備套裝

著D公廁鞋都認到?

買對白飯魚袋落袋都得

黑色膠紙咪得

如果得返眼鏡一樣嘢
根本唔係特徵

防水鞋套會唔會行兩步就跣落黎
呢2日都諗住買

發夢皺紋膠紙比牛皮膠紙好。
對鞋有膠紙跡都有得解釋，早幾日幫個friend油油唔俾呀？ 點都好過認得對鞋。

7-Eleven便利店推$59矽膠防水鞋套！
會唔會方便好多

眼鏡有冇辦法？

買手術室用嘅膠鞋套咪得囉

警務處處長：

本人為一名香港市民，素聞貴處的警察隊伍受專業訓練，乃亞洲首屈一指的武裝部隊。昨日（七月七日）晚上，透過網絡媒體，得悉貴部門的前線員工（警員編號19450）於旺角鬧市向市民高呼「認撚著我呀！隻揪呀！」本人就該警員疑似涉嫌刑事恐嚇的行為，深感驚訝。

經思索後，如本人假設該名警員真誠地在執勤時作出「單對單散打對賽」邀請，希望得悉有關比賽安排，包括賽規、場地、日期、時間及報名方式等。另外，本人亦希望了解該名警員為何會在旺角鬧市執勤時作出即興宣傳。這不但可讓眾散打好手能與該名警員切磋武藝，體驗亞洲其中一個最佳武裝部隊的散打水平之外，亦能令市民了解警務處推廣民間散打的努力。

如非有武術比賽舉辦，請警務處處長向公眾解釋為何該警員會在旺角鬧市中發出如此駭人聽聞的言論。即使本人透過電腦屏幕觀看該警員發言，仍深感害怕，擔心旺角的路人可能會因該警員的攻擊而捲入拳鬥之中，造成人命傷亡。同時，如證實警員言論不當，會否調查該名警員涉嫌觸犯刑事恐嚇罪行？

現希貴處能及早處理此事，並給香港市民一個答覆，免除市民隨時遭受無妄之災的恐懼。

此佈

市民 XXX謹啟
二零一九年七月九日

用落雨防滑鞋套 好似仲好
我冇嘢講! 我唔解鎖! 我要見律師!

我都有著樓主呢對

全港有幾千對一樣既 真係認到咩

會仆街

我都有呢對

已經好覺眼
有D人做,有D人唔做

落雨鞋套好似幾好 你知香港成撚日落雨架啦
對鞋濕曬up一日會好臭

睇黎要等冬天先會有革命

點解你地去夢遊咁鐘意著運動鞋？其實夢遊唔需要跑得快，保護性重要好多，應該著軍boot

唔明咁多戰術嘢嘅話，班警犬點著你地照跟就得

膠底boot係靈活性同保護性之間取得最好嘅平衡

柒d帶兩個白膠袋包住對鞋有冇得諗

油到對鞋全黑點睇

得罪講句，我諗仆死會快啲

我覺得白飯魚係偉大嘅發明，平夾抵，跑得又濕得水，最梗要係用完即棄唔會肉痛大家又易買，一齊着去野餐又得

樓主對鞋同我一樣
應該唔怕畀人認到

笑死
點行呀大佬
而且會磨爛

不如全民nike算啦,樓主果對我都有相信普及到已經係國民鞋

Roshe依加洗唔洗4舊水一對

落雨用嘅鞋套都仆街嘅話
咁就冇人用啦

背囊套連帽咁笠

有啲有紋理

其實一係用統一鞋套 一係統一鞋

期望全世界著統一鞋真係唔現實，邊有咁多同一款鞋賣俾全部抗爭者

一定係搵一個方法落到場後大家可以即時同化，好似即場派口罩戴口罩咁，而膠紙成本亦係夠低

影到你對鞋笠左野
然後搜到屋企有鞋套會唔會仆街？

推返啲重點post上去

所以都係推膠紙，即場冇預備都可以一分鐘痴好

拍野神器：膠化 ／ 皺紋膠

Nice